殺了人穿梭想去地方 稱呼叫同佳

支持加泰 加泰獨立

[新行動post] 全港黃店外人鏈活動 表達訴求+支持黃店

細蚊伯爺公

樓豬好屈